警察喺伊利沙伯醫院門外放TG

軍隊都唔會咁做！

。。。
痴撚線

醫院正壓，入面應該無事
但班狗真係無人性

戰爭殺人行為

一定唔可以慣

SOS

跪求香港人立即出黎救香港人
和理非緊急大遊行

痴撚線

依家仲有咩做唔出

推俾全世界知！

但source含大量二噁英, 唔知個filter 唔知fil唔fil到

戰爭都唔會攻擊醫院

你識唔識嘢
Tg開冷氣大大大忌

冇FILTER可以隔到DIOXIN

屌你老母!
依家淨係殺埋病人無辜市民啦

Tg放題 手足攻唔到過去

真係奶晒野...

藍絲廢老只會怪示威者

屌

冷氣抽風位

狗已經無底線

女拔吸晒tg

醫院正壓係因為抽街外啲鮮風入去
開鮮風即係抽二噁英入去
唔開鮮風即係由啲二噁英慢慢吹入去

陳肇恥話冇問題啊！又冇guideline教點處理

冚家產啦今鋪！

去理大救人

今晚要「警鐘+消防喉水+火魔」解圍

理大周圍、全香港十八區

立即！
十八區、尖東、開晒所有街邊、大廈、商場嘅消防水
十八區、尖東、全部大廈、酒店響警鐘，全部住客落地面
理大裡面「火+水」互保

向目標射水

重要事情要講三次
今晚要「警鐘+消防喉水+火魔」
今晚要「警鐘+消防喉水+火魔」
今晚要「警鐘+消防喉水+火魔」

佢地鬼知個到係醫院咩
知都諗唔到放咗tg有咩後果
成班都弱智

你想加快病人死?

好多老人
Icu
伊院係大醫院
真係謀殺

佢冷氣咪又係要抽返出邊啲空氣

唔洗理佢 五毛黎

up

一手FC
係真

救人

Cls

5毛嚟

蘋果live
邊有假

Push

cls

佢識撚咩，護理學咋佢

條柒頭吸完tg 放個屁就無事 新人類嚟

佢識
只係埋沒良心

直接同你講
班垃圾HA高層一定唔會出聲

Pish

唔好搞笑

push

HA:有害氣體不會傷害環境和人員

真係痴撚線
仲以為自己好醒
抽完D空氣 入面係咪變真空?

九龍郵局分兩路
一條加士居道
一條佐敦道
手足兩面推進會師伊院路口
再推向女童軍總會

Poly 手足 集中向加士居道往外沖
內外打開一條路撤退

推

咁pau ahu吸鮮風入去咪又係抽緊煙霧入去

上面有巴打講左，filter過唔到dioxin ,已知

佢有哈佛公共衛生背景，唔識清都知嚴重性啦
重有，咁大個FHB一定會有人識清
不過成個局同衞生署都唔做嘢

五毛警告
一鋪過 #76776

因為全部要配合止暴制亂

完全軍政府
文官靠邊站

完全大陸式管治

美國係邊

你老味，真係港式Chernobyl

出嚟呀 救人呀 反包圍呀 突圍呀

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

醫院都攬炒

Qe手足表示我寧願日索夜索都唔要班學生被捕

冇得香港人揀